逾七成英國選民支持英國政府收留香港人

Support for helping British passport-holders in Hong Kong is rising

Thank you Britions

You are always so gentle

繼續打輿論戰

估唔到咁高
台灣有 5成反對

大家有冇課金比做國際線嘅手足
hong kong watch

無野好講

一定要TWEET爆佢
如果有既話
多謝國民
很想哭

好感動....
本BNO終於唔係垃圾

多謝英國

但諗多左
收香港人對英國有利所以英國先支持
英國人不滿中東難民事務

我估偽命題黎
要操控民調，睇你點問

已科

BTW 多謝支持香港人

台灣同香港人無親，唔係一定要幫手

台灣同香港有咩關係要接收港人?
同埋係反對以英國方式接收港人
用專案形式係60%

呢個真係估唔到
但我冇bno

台狗50%反對

今朝bbc news 先猛咁煲話我地係前港英殖民地
其實有好多英國新一代係唔知呢樣嘢
佢地肯講下都好
等多d人知道個歷史
自然會有多d人支持負翻少少道德責任

台狗真係好仆街

係香港有一班崇台撚唔面對現實

我要同各位講一樣野
英國人出晒名「虛偽」

台灣民智普通低

係蔡英文一個人夠堅

香港人點計都高質過中東果班

頭先睇live
見好多議員都支持bno有居留權

右派主導同左派主導問題

利益向右派一定支持收香港人 發展經濟
左派本土主義唔會 會覺得搶資源

今晚風向，大家留低維持香港運作。
話俾英國知，你唔洗救我哋
唔洗你幫，快啲收回議案

我又無屌佢地，只係陳述

第一樣嘢係英國有冇意願去filter班賤種
冇嘅 我地要講俾MP知 唔俾commumist supporter(藍絲)同human violator(港共高官&黑警)入境英國

第二樣 唔好淨係諗住移民就完 我地要幫走唔到 同 被捕咗嘅手足 幫佢地走 or 佢地出嚟可以走

yes
所以唔係完全道德問題
係想香港人促進經濟

你首先要睇係咪中國時報做既民調

國民黨班仆街

台灣本身就業環境唔算好
蔡英文拋出嚟既仲要係精英移民
變相搶台仔飯碗

我覺得起碼要服兵役，否則對台仔好唔公平

人地唔係一定要幫你架
發現某少部分香港人真係痴撚線

英國佬今次算係做返件好事 !!
多謝咁多位義士一年多來, 又盲又傷又死, 爭取返黎的, 雖則本人都遊行多過上前線, 十分多謝.

台灣人無乜經濟野心
純粹想安穩生活
點會收 搶貴哂當地樓

祖國祖国

精英移民點會搶台仔飯碗

高質過班生番好多倍啦
收我地可以收少d佢地

台灣係反對英國形式接收香港
一黎佢地冇責任
二黎佢地最明共產黨滲透

估唔到咁高支持率

台灣如果收咗班藍屍你估會有咩後果?

Source？

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

多謝uk

欠左你㗎 cls

台灣係反對以英國模式。同埋以台灣國力點樣接收300萬港人？英國同台灣嘅國力，經濟規模及領土大小冇得比

就算點都唔應該屌人唔幫手

香港人又支持收敍利亞難民 ?

5成不同意用類似英國方式=/=5成不歡迎香港人

其實係可以有政治審查同埋宣誓效忠國家
違反就ko 佢

但英國人咩諗法？

呢個比較仲明顯
當年64後英國計劃推居英權計劃 英國各黨派都有近半英國人反對個計劃
相反依家俾晒全數BNO居英權就跨黨派有7成支持 個氣氛完全唔同晒 所以BJ政府呢次先落實得咁爽

英國真係完美展示咩叫gentleman

On9台灣驚有共諜滲透佢地
驚之後台灣會比中國收返

去到當地要做生意促進英國經濟令到英國再次起飛

會唔會有部份原因係直接比bc同住6年後比bc既分別？

係唔一定要幫 但無人情味
台灣人唔係成日標榜自己好有人情味既咩
仲有都唔係話無親 佢哋國父孫中山都係香港搞革命起家

push

一定
因為英國政府講到明唔佔用公共資源

多謝佢地覺得我地有利用價值

五毛黎 一早block左

估唔到喎

we are British ar diu

睇bbc fb啲comment望落去都反應都唔太差
大部份都係話香港人係”educated” “wealthy” “hardworking” 都唔知應唔應該開心好

5成好撚高架啦
唔係難民wor
係會長居係英國做BC
高學歷還高學歷
有人入就自然會有資源同就業競爭
7成係好撚痴線
但5成都已經好撚高

當年居英權果5萬個家庭配額講到明全部都係俾有錢佬同專業人士或者高級公務員 呢堆精英家庭基本上都唔會拎乜嘢社會福利

台仔其實一定最驚係有共諜滲透
之後拎返政權 逐步逐步收返台灣
其他原因都係影響少少

BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

佢哋唔係民智低，係驚混左間諜入嚟
如果有個嚴謹既背景審查應該唔會咁多反對

好現實啦
好似香港咁
如果單程證150件唔係大食懶
大家都無咁反感

英國人支持香港抗爭 其實同香港人支持平反64一樣 都係因為愧疚

睇保守黨facebook個post就知
好多都係支持的

脫歐經濟唔掂
要人才幫手?

yes
如果個個貢獻
做下建築業/司機 呢d唔夠人做既職業
自己買樓
搵鬼反

有bno既到時就走啦，唔走你記住每年你交既稅都係攞去支持國安委同你世世代代都做被ccp洗腦唱紅歌反普世價值既小港紅，到時我真係恭喜你啊！

難民好多強姦犯

屌你你有無去過台灣? 台灣都幾大 容納多三百萬人絕對無問題

英國有政治部之類既部門
佢哋唔做審查，咪香港人主動報串囉
一樣啫

Thank you so much

yes
日本想香港金融人才搬去

試下門欖100萬港紙 推佢哋去台南台中鄉下地方投資

傻既都知收香港人好過收啲敘利亞難民

日出帝國

會唔會太好人

台狗係咁

真

可以走既 盡快走啦

但希望戰到最後一刻

白尻癡，老鳳收你?你有乜貢獻過台灣?

會唔會係之前係連登吹雞簽聯署嘅其中一個result

去到英國既唔該開公司瘋狂請無bno既手足

之前仲話人日落

希望可以重新開放bno申請，97前父母冇拎亦冇幫我拎😔

唔同意 因為英國真係欠咗香港人嘅
佢地無問過香港人就交左成個香港比支那
如果你話其實國家我就同意嘅

互惠互利都冇咩問題既

我係香港人都反對台灣收香港人，老鳳收你香港人做咩，香港人有咩貢獻過台灣?

我今朝係bbc 1度睇到
你可以去bbc iplayer睇重播，英國時間5:30左右

咁樣夠唔夠人情味?

銅鑼灣書店係台灣開張，比人淋紅油，隔離分局即刻開強巡邏，小英總統送花，開張第一天台灣人掃空晒書架。
仲有批工作證比流亡手足比佢地留係台灣工作
仲有保護傘
不能盡錄
依加人地台灣設立埋個辦公室專for香港人道援助關懷行動專案。
夠未?

英國人真係欠咗香港人

其實咁諗無可厚非

所以咪多謝先

唔比香港人入黎就係民智低
巴打幫幫手係到柒好啦..

支持還支持，實行個陣就話你地係負累嫁啦

90% voters do not use masks.

英國政府係民意代表 你呢句無錯

台灣人想安穩 無野心
有乜問題

Agger

曄 英國人以後唔可以過境香港啦
贏到民心真係唔容易 天時地利人和

英國竟然高過台灣

on撚鳩

理得台灣。台灣本身都係垃圾架啦，第二個火坑

所以我一直無歧視譚仔呀姐
自力更生幾好
廣東話唔正咪慢慢學
至少人地有心融入社會

cls

英國人以為香港人好善良掛

中英聯合聲明中方違約
英國要履行歷史責任
台灣道義上幫手但唔係老奉

講真走得到去英國仲有邊個諗台灣

熱愛返工嘅高質勞動力

我都係
笑譚仔呀姐都係玩姐
邊個後生會肯做譚仔

其實一係外勞一係新移民
但我比較支持輸入外勞 停新移民

結果最緊要， 理得佢咩原因

上左tory個fb睇左下，好多人都認為香港人有技術，有學歷，有財力去推動英國經，同eu班撚樣唔同

台灣一半反對唔奇，大陸喺台灣滲透咗咁耐

你智撚障? 我話台灣地理都幾大 容納多300萬人無問題咋喎,幾時話人哋一定要收我哋?

食完人血饅頭然後一腳兜走

老憑要收你香港人 唔收就係仆街 , 香港人最優質 唔要我們係佢地走寶

佢呢篇野係同30年前既survey 做比較
2次都係問一樣既問題
今次有51%既人聽過呢個BNO 平權問題 而30年前係78%人有聽過
但係今次有64%既英國人支持 相反30年前只有33%英國人支持

調撚轉晒

咁係要啦 香港人本身好自律又有同情心捐款果啲又好學 係衰成日講粗口 過到去應該客氣好多啦 現在都係為自己地方利益爭 如果唔係駛咁

Tell us what can we do to reciprocate

起碼唔係信伊斯蘭教 英國人係唔想伊斯蘭教係幾廿年後變成英國既主流信仰

台灣唔收係人之常情啦
英國前宗主國唔收就話啫 仲要問都無問過就賣左香港出去

背景審查！！

Thank you

中華民國冇出聲
要計又真係有

有BNO個班有幾多係藍絲呢？
佢地漁人得利

你咁講，香港多300百人都冇問題啦

台灣冇責任拎返南、北京條約同展拓香港界址專條正本出嚟交返俾香港黃絲

樓主pin依個
好多香港人忙學業 忙工作
已經忘記左人情世故

咁撚大個韓國瑜就唔撚使驚香港人啦

台狗不意外
繁體支那
借香港教自己市民渣
哪來真心護港
不過敵人的敵人

“做支那殖民地”嗰陣講緊

大家英國見

咁好？多謝啵

唔好怪人
台灣已經做左好多野了

老奉呀 夠唔夠你仆街呀

台灣其實經濟唔多好，東亞國家人工最低係佢
擔心搶飯碗係正常。

無我地 台灣會有今日？

3百萬人

笑撚死唔想收留香港人就話人台狗

台灣太細太迫

台灣面積係36個香港，人口係香港4倍
英國面積係240個香港，人口係香港9倍

社會環境人文氣氛都有不同
8964係右翼戴卓爾當權
佢淨係鎮壓自己國內班草根都忙到死
仲點會收香港既低下層
反觀而家西方左翼勢力仲好大
人文意識強左 加上媒體報導 群眾共情能力高左
今次收香港人對右翼黎講係履行帝國當初既歷史責任 又係積極參與國際事務既體現
對左翼仲簡單 普世價值

食撚屎啦，台灣立國建黨關你香港人撚事咩

走到真係快d計劃走

香港人嘅抗爭只係幫咗一下台灣人要更團結反共

咩叫brition

有冇聽過22k?
稅重丶人工低丶搵食艱難
好多公司寧願請工讀生
又有唔少職位請志工
唔少台灣人仲係好窮唔係個個小康
佢哋擔心我哋成班湧去爭飯食
炒貴哂佢哋買唔起的樓
香港人面對的住屋問題佢哋一樣有
過去住一排慢慢了解吓人哋個社會
旅行見到的梗係好
唔好的你未見到啫

見到樣就話要有教養d啫， 呢d問卷人哋仲使同你客氣，仲得閒同你英式口不對心咩。

1. 香港比人滲透晒，台灣比英國清楚好多滲透帶黎既問題
2. 台灣老一輩都幾多好憎香港班廢老，因為當年佢地完全睇唔起台灣

五毛連圖都做到咁藍屍

多謝英國

呢啲全部係手足打番嚟,千萬不要忘記佢哋

頭先google完
英國8成人口集中係england
England得130個香港 人口係香港9倍

雖然都係大台灣好多

好出奇咩瞓醒味

應份架喎，奴性唔好咁重啦
我地搞到咁既田地都係英國之前太軟
我而家想留返喺香港都要怕比人拉

你真係唔識
英國人果種「虛偽」已經入晒血
因為英國人一直受貴族教育式成長。。
信唔信由你

整得靚：收咗好多錢
整得唔靚：咁似藍屍

一係唔好走，一走就大量一齊走，50萬+，落閪中共面，等中共填唔切人落黎，等全世界都睇到"香港不再是香港"的鐵證，等外國冇得扮唔知

收留香港人，可以用黎做收少D其他難民嘅借口，本地人又可以用差異化去要求政府增加資源落本地人上面

睇黎你分化得好開心

做左D咩奶共only

你邊位呀 白痴仔

左膠最大用途

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

分化台灣撚已經唔敢駁
分化撚扮睇唔到

呢個真,不過呢下走唔甩,遲下再食你

anyway,有頭髮就.. .

始終太多韓粉

不記名投票都虛到？

P牌仔收撚嗲啦
你不死如去大灣區仲好

我係英國人牙屌

唔止韓粉啦，成個國民黨都變晒質，就知滲透得幾厲害。

好似你咁

外國人仲對我地好過啲所謂同胞

戇撚鳩，難怪台灣人會唔鍾意香港人

有咩利益貪香港仔條腸夠短？

你咁講又成班港燦出嚟打晒飛機

任何bno題目，拉

*你不如死去大灣區仲好

高質要save低

利申被熱狗

有得簡
我想去台灣多過英國

thank you

香港需要成立篤灰組(老竇揾仔加強版本)

P牌就要收嗲 ?
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀
我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀 我屌你老母呀

咁老實
香港人平均都高質嘅

直接利益問題

英國人唔覺得香港人搶到佢地飯碗

台灣人就驚d，始終語言接近冇咩阻礙，香港人學歷同英文又高於台仔本地人

醜態出晒嚟
食花生睇你出醜
繼續講繼續講
比全世界見到你有幾撚柒就有幾撚柒

始終台灣人真係驚中共深透
都要保障自己都好正常

其實台灣同香港起家係好似
香港台灣起碼6-7成人口
係二戰同國共內戰時中國走難過去

不過台灣文化比較似日本 較保守
而且真係一個完整國家黎
對移民相對比較反感

相反英美加對移民就比較歡迎

Btw移民不等於難民,不過香港人移民都算另一種形式既政治難民既

Britions.....

睇清楚d先講野啦on9 仔

Ok Britons

有時見到班乞兒咁恩將仇報真係好氣頂
利申 台灣人

邊到會多啲英國人見到？

醜態出撚晒嚟 係你呀 屌你老母,你無撚啦啦屌尻我做乜撚 得撚罪你呀我 P牌就好蛤D? 不撚知所謂 搏屌

你都收皮啦P牌支那種，全世界都冇人想收你D畜牲

我就係剩係話你一個P牌仔分化撚 !!! 垃圾

rule Britannia

香港至少4成幾人係親中
唔歡迎香港人有幾奇
中門大開唔洗幾年就民主回歸中國啦

有 !!!
P牌支那種有 大灣區 + Monkey國 + 53 個垃圾國家 收佢

我唔係支那種你死全家啦 你以前唔撚係P牌咩 畜生

反駁唔到人就繼續死撐
大把P牌都高質素過你呀！死垃圾！
死返去大灣區收你做正正式式中國人啦

扮唔覆

現實幫到而家都冇欠香港人㗎啦on99

某個支那P牌分化撚
繼續選擇性失明
再繼續出醜

咁嘅質素.......真係得大灣區收留佢

想去台灣

係Britans啊on9！

你吠緊d 咩呢 狗仔？不如吠清楚d?

收撚皮啦窮閪 台灣收你你都無錢走啦,話人分化撚 你自己夠成日話港豬乜乜柒柒啦 垃圾 廢物 死窮閪

記得之前仲話英國怕我哋過去損害佢哋經濟
之後無啦啦有個撐香港人嘅民調出咗嚟之後好似就轉曬風向

tks Britons sin

香港本土派原來係左翼

但父母冇bno

台灣5成?
大英屌錯你日落

講港豬冇錯！！！現實係有

一件事還另一件事

起碼我唔會似你咁冇高質素
淨係識屌人老母

仲要整一大篇文屌你老母

人唔笑！狗都吠

你個人蠢同冇技能 唔代表大部分香港人同你一樣

而家MOHAMMAD好似已經係新生BB頭幾位多既名

香港本土派原來係左翼
打多咗

我話台灣地理都幾大 容納多300萬人無問題咋喎,幾時話人哋一定要收我哋?
反乜撚野駁唔到人?你智障就番出去啦我講上面果句有乜問題 你食撚左春藥無啦啦尻屌 自己拉番上去用你隻支那屎眼睇清楚

wow

你咪繼續FF自己打得贏白人囉黃皮賤狗唔使話我自卑 事實係有white privilege

國民黨調查就算喇

邊句令你隻智障人士覺得分化台灣?

咁台灣人既處境導致移民政策取向保守我都明白
況且真係本身要移過去既門檻又唔算高

多謝大英帝國

台灣應該以中華民國名義收番香港

台狗不嬲牆頭草

up

你咁撚高質素就唔會一句就屌埋嚟 叫人P牌仔收撚嗲 死番大灣區
你無質素我使撚同你講質素呀
你同藍屍狗有乜撚野分別 打人先跟著比人私了就係度喊話人私了 不知所謂

ching 比鬼佬打撚過？

好癡線

之前睇過個post 啲英國人話香港人好勤力 6天工作
一陣走左過去嘅人搵工 比老細offer佢6天工作就大檸樂

2~300百萬人起個新香港出黎

你係造物主？

希望走既人諗下到時整個義工團體
可能叫we are hongkongers (名再諗都得）
幫下英國執下垃圾果d 派下飯比露宿者咁
幫我地加下分

不嬲都唔係垃圾

大把巴絲有，溝翻個啦

哇我屌 原來你 北海道區議員 人生咁撚失敗咁撚慘, 又撚窮過閪 男人老狗又撚得170CM高香港地死撚得啦真係狗女也不屌 咁撚大個仲無女 ,成家藍屍種遺傳垃圾基因 唔怪得屌完人反而怪人屌番你啦 ,藍屍種搞到你有反社會人格燥狂症 不過有病就食藥啦

藍屍種唔好出咁多聲啦 一陣搞到你D支那畜生老豆老母番唔到支那探親就慘啦

一個個台狗台狗
食撚完屎嚟??

Be humble
如果唔係 咪撚話自己香港人添啊
影衰晒 好似啲新移民咁用香港人 三隻字呃飯食咁

推呢個

真心，冇BNO又受政治打壓搞到工都冇埋班手足，一來救生艇計劃門檻唔知高唔高，二來所有手足就算去到外地都應該守望相助，互相支持渡過難關

人地個民調有四成幾支持，唔代表有5成幾反對，唔好諗野咁二元，咁非黑即白

仲有一個國家既人排外好正常，多左人同佢地爭飯碗，你要去說服人，香港人係幫到佢地，互助互利，有好多連登仔一情況唔好就屌左人先

又一個

blocked
誰說有不散筵席
#14631

好堅呀

咁撚畀面呀多謝

利申冇bno

台灣得五成反對咪咁閪啦做人

收皮啦 畀埋台妹你屌好冇呀

*communist supporter
*human rights violator

🇬🇧

不嬲香港親英國多過親台灣
因為英國先係香港既親生老母

Breakfast?

快D歡迎港人呀

隔離post D上流寄生獸

話走嘅時候借錢借到盡
碌卡碌到盡
唔還呀嘛

大把錢帶去英國

如果抗拒嘅原因係擔心共匪滲透 咁反而係好事

快啲支持呀
快啲搶香港人啦
好優質㗎

隔離post D下流寄生獸

話移民走嘅時候借錢借到盡
碌卡碌到盡
唔還呀嘛

大把錢帶過來英國振興經濟

經濟實力，英國六千萬人排第五，台灣仲少過廣東省。

所以工黨係問無BNO 點處理/有無入息限制

開餐廳促進食物質素

佢地一定知亞洲人多數勤力，韓仔日本仔越南仔都係超勤力，早年去個班廣東籍都係勤力工.

香港人哪裡來的自信...

但好似都有好多人話反喎，話爭資源等

咁又點,你想幫英國促進經濟定係支國促進經濟

[url]

[/url]

冇BNO嘅幫手推
入去簽名

推呢個

義正嚴辭咁 但你到底識唔識㗎
Btw 平權的而且確係英國欠香港人嘅
因為當初講到明 承諾香港人擁有嘅係bc passport 但結果利用續期收返本bc 轉做bno

國際級cry baby老奉欠你要比你白食白住
翻去房屋台ff自己買私樓啦

希望走得的巴絲 無論去到邊度
都多啲say please and thank you
always be grateful
每日以感恩的心情生活
適當時候要回饋
用行動表現出自己的素養
做個受歡迎的人

香港人唔係要依啲

好撚好笑 救命

屌你中意啦

台狗打手

台灣果個有寫反對原因係怕審查唔嚴謹會有一大班共諜走過去，到時台灣會好危險

睇數據，支持嘅係偏左
以後唔屌左膠大愛撚